今晚我生日。。。。

祝我有今日

生

生日快樂

817

有閪就係雞

HB

Hb

...6

丿

考下你渣

hb

生日快樂
洗唔洗去m記搞個生日party

Hb 樓主，祝你早日搵到一班肯為你搞生日既老死 或者囡囡

樓豬過幾日又會生日

good8la

屌你老

431b生日快樂

生快

地球上快消失

又係今日生日
即興去海洋公園先

唔喺香港